點樣分Luna Haruna同阮小儀

其賁係咪同一個人黎

image ？

其實

忍能夠你班待奉部撚樣 成日出公海開垃圾post圍爐

唔好咁講我朋友好啵

梳
其實係咪同一個人

我咪又係分唔到藍井同lisa

殘疾人士 唔怪你

咁都認唔到好打極有限

以前以為堆op係同一個人唱...
直到睇果條music station見到佢兩個係到唱歌

分唔到把聲定樣
雖然聲都好大分別

( Block 9 User - 梟博士大反攻 )

垃圾 低汁

我唔想單機呀

唱歌聲/方式

加埋你老母入去啦 我都分唔撚到

我老母唔係公眾人物講出黎都冇人識

分唔到川田まみ同KOTOKO

以前我都係咁 其實好大分別

我都係
成日覺得佢兩個把聲好難分

有冇圖

有冇哈林同庾澄慶咁難分

哈林同庾澄慶唔同人
咁Luna haruna同小儀咪同一個人

之前見藍井真人有d似劉心悠